（穾發）美國加州近岸在香港時間10:49發生6.8地震

美國加州近岸在香港時間10:49發生6.8地震（初步數據）。Earthquake Magnitude 6.8: Ferndale, California

View recent earthquakes on your iPhone with QuakeFeed.

2012

6.8
日本年年8級啦

加州大地震

加洲大地震

on9

又一低智會員

一個地方抗震能力唔高6級都足夠掐家產

加洲d屋大部份實木以及好多俾白蟻蛀蝕，少少震都可能

美國加油

等睇特朗普救災

其實距離岸邊陸地幾遠

08-12-2016 22:50HKT M6.8
[40.4N,126.2W] 加利福尼亞北部離岸海域,
三藩市之西北約450公里,
香港約10660公里.

2016 續集

下修至6.5，呢個強度距離陸地150公里以上，本身地震對陸地影響唔會大
而且usgs話無海嘯，所以應該係有驚無險

Yes

震度強唔強先係重點

烈度V支那都唔會有傷亡既烈度

傻仔 用木既抗震能力先比石屎高啊

我住Fremont feel唔到有震wor

Possible tsunami

成個ring of fire 都好活躍

啱啱所羅門，之前日本，紐西蘭

大平洋版塊好唔穩定....